Sword Art Online 刀劍神域 劇場版 序列爭戰 無修版線上 集中討論

簡介

隨著時間的演進，VR裝置也進化成《Augma》，它排除了完全潛行機能，取而代之，是將 AR（擴增實境）機能最大限度地延伸的最先進機器。 「Augma」因其在覺醒狀態也可以使用的安全性和便利性，而轉瞬間在用戶之間普及。

「Ordinal Scale」為《Augma》的專用的ARMMO RPG，以現實世界為場景，透過收集各處出現的物品、討伐怪物等，玩家的「排名」會逐漸上升，《OS》的特徵就是「排名系統」，所有玩家的狀態，並非由基本數值，而是由序列數值，也就是排名來決定，因此，高名次的玩家擁有的實力也就越強，而提升序數最大的關鍵則是對人戰鬥PvP。面對亞絲娜等人也在玩的這款遊戲，桐人也決定參戰...

「這只是遊戲，我原本是這麼認為的─」

官網

ソードアート・オンライン -オーディナル・スケール-

GIF版

女二留名

二？

時間過得真係快
台北展覽既宣傳感覺仲係冇幾耐之前既事

女二就想你係雞黎

解禁

出左場幾耐

明明係兒童向作品 一動漫化就變H野

好地地加露點個幕都唔知做乜
完全無作用
佢又唔係賣肉作
同埋都睇撚到厭

套野唔係賣肉?
笑撚左,唔通賣劇情呀?

終於有得睇

官方趕上同人既腳步

Lm

賣肉佢就下下爆衫啦

話賣肉個d 根本冇錢買小說版黎睇 淨係上網睇盜版動漫

賣劇情既加速賣肉仲勁過sao

劇情維持不了，，要開始賣肉了

爆衫先算賣肉

唔準踩臭豬，佢俾LL頂住個期已經好慘

你呀 賣肉角色 幾時到你露點呀 臭雞

中二yy作
網絡版個end打飛機打到臭都形容唔到

隻臭雞唔敢出黎面對

( Show Blocked User - 一Q三百六 )

LL係咁出新團

都係同一個作者寫,不用分那麼細
都係賣肉

平胸點賣肉
係賣腳

平胸個個冇得賣姐 其他有得賣咪得

冇字幕唔識睇

牙井有冇seed

720P,
1280P過兩日先出

Y你老母支那仔

牙井真好人
等中字

我是來留名的

牙井

牙井幾時返去更新你個cosplay post

#9

井咩

on9

你條女出浴露lin
你J咗未

sao 係賣中二嫁屌你

點呢？無圖既

#2呀

有無人數亞絲娜尾左幾多次刀

lm

粒seed會唔會有中文字幕, 上網搵極都搵唔到

BD都無中字,而且強國會上27號前都未必有

4DX真係難忘

無修版得一個位露點？

係

邊到有點

垃圾到
至少畀d扑野情節啦
好無誠意

咪係
一係就咪露，要露就搞大佢啦

尋晚睇完都嚇左下，以為睇錯，btw好pink

sao係俾大人細路睇嫁

大人(心智：細路)

直葉asuna搞姬

入坑(神)作個名你估流嫁

最後絕劍對翼好撚靚
嗰陣睇mx4d chok撚到頭暈乜都睇唔到

最憎鞭屍
唔喺度就唔好提啦又唔係要復活佢

同歌姬一樣係其他人心入面仲生存緊
好似係

而家有bt down味

前面有

中字

露一露 劇中賣點

直葉❤️

畫質好差
有無靚d又有字幕?

同劇場版一比就睇得出f/a整得有幾hea

同IS一樣無啦啦露一露都唔知做乜鳩

唔賣肉邊有人買碟

劇情睇完就算

奧米加獸亂入

唔認為賣肉會多咗人買碟

有扑野我一定買 可惜無

乜公廁娜有咁大對奶嘅咩

有直葉扑野即刻買十套支持

話撚左係雞黎

無字幕既

啱

一個曝光率超高

一個剩係可以係ipad出現

BD都未出
月尾先有

最後underworld個四眼仔都出埋黎啦wo

UW 塔後 人篇可以唔洗睇

睇到16卷
其他未買
都好耐無買書啦
中學畢左業都好少買
套問題兒童都係買都11
前個排先知原來已經完左

咁sao版如果打到100層隻boss係點打 冇遠攻點cut回血

SAO第一百層BOSS係團長茅場

係囉 咁佢又話隻女王係紅玉宮boss既

其他獨有技能預定在90層以上解鎖,茅場會解除系統設定無法破壞的物件

有兩派講法心意系統雛形i&純粹的主角光環

正常係嗰個boss
但係茅場可以代替佢

克萊因都多戲份過佢

點解克萊因唔報警拉左第2條友

呀遠今次做到野，以後撐井了

唔知幾時出第3季,愛麗絲

好似話係連挑兩場
打完正式boss打茅場

同樣4dx真係少女與戰車正好多

pink

絕劍

唔通全粒黑色咩
穗乃果

SAO遠攻好似有得飛野
無記錯外傳同莉茲貝特打龍個陣莉茲貝特有講過打龍係用遠攻打到佢落地

刀劍既設定係幾好睇
可惜個男主個龍傲天性格 + 永遠主角威能實在太難頂
晒左個設定

乜撚野龍傲天呀

雞黎

用幾日時間就變到第一名
太唔合理

er...龍傲天呢個term好似係支那人拎黎笑鳩d寫網絡小說既人永遠寫到個男主好撚屈機又血統又盛, 跟住又永遠懶係唔隨波逐流咁
本身諗住係源自支那打算唔用, 但見台灣ptt d痴線佬有用呢個term黎形容魔劣個男主我諗呢個term係acg界應該都常見(?)
anyway 我收返 巴打息怒
回返正題, 總之就係男主擺明屈晒機又要以一種看透世事既眼光去睇人咁 真係好難頂

條條女見到佢都出水

邊到露點
點解我睇唔到

沖涼果到

台灣人用＝冇問題牙?

日本有碟租啦
未賣姐
中國先上左幾日

我錯

最尾d 特效

最尾全世界換返SAO套裝再起bgm嗰下真係

聖母聖詠同星爆氣流斬

戲院睇好有feel

桐狗都叫龍傲天

頂多叫主角光環啫 離龍傲天仲爭好遠

比較出名既達神先係

個劇情都幾悶

家畜你地咪又係屌

有紀出黎果下仲以為亞絲娜又想搶人頭
話時話今次桐人冇開黃眼

愛滋雞出左幾秒

有 最後佢打贏boss拎左把劍 係到屠怪個陣

打排名第2仲打埋LAST BOSS
都唔變第1???

sao輸比茅場兩次
ggo唔夠死槍打
alo比絕劍收兩次皮
uw 未出動畫廢事講
咁都叫屈機 我真係笑而不語

司波達也係望月冬夜面前只係垃圾

動畫唔make sense好正常

你估你睇緊tbb一定要走套路咩

擺明無認真睇跟住上黎9up

Sao扣晒血都仲行得走得未變灰
Fgo斬子彈
Alo用GM code拎ex咖哩棒
UW 未出動畫廢事講

你死得少呀
btw達也勁幾百倍

第一次打茅場係佢出cheat
第二次0血仲郁到算係靠主角威能嬴
ggo要詩乃支援，駁唔到
打有紀果兩次都用單劍，姑且可以話未盡全力嘅

其實你唔洗班條撚樣
佢自己都打錯字

打錯字同用支那字兩樣野黎牙清
5p文化都係香港本土文化牙
你自己呢啲就係打錯字了ching

牙井有1080p 就再比seed禾，thx

我就真係唔信一男一女喺床度，女嘅請佢食埋波餅都無事發生

係sao入面搞過出返黎一定日搞夜搞啦
隨時搵埋武器店個大隻佬玩3p
死臭g個閪一定鬆撚晒

駁唔倒

其實最尾d記憶係咪剩係得亞絲娜拎得返

唔係

黃眼會點

無睇小說

有開，但係已經用把gm劍屈緊機

最尾出星爆氣流斬d音效聽得爽到

我想知本身第二名個個現實點會咁好身手。有機械幫助都無咁誇啦！

食過夜粥+AI預判

成件都係強化服

睇到佢快人成倍就知有外掛啦
仲要官方外掛投訴都無用 垃圾game

最on9係佢開外掛仲以為自己好勁

岩岩睇完
公廁娜雖然係公廁但我屌
bgm 幾正

俾人拆穿之後柒到喊

今集桐人垃圾到
前個幾鐘都未打過交

今集亞絲娜先係真主角

問題係佢變態到係條橋跳落去

成日話人廢 又話自己岩玩vr 原來開外掛 成個on9仔咁

克萊恩一早報警拉左個on9仔就唔洗搞咁多野

桐人升排名升咁快既

一晚清幾隻boss
無課金算係咁

d boos加好多分 佢仲要solo

課左電單車油錢

一下秒boss

邊個黎？

外骨架

刀劍d反派多數都係柒下柒下咁

最尾無字幕,有冇人可以解釋下

歡迎來到拉斯

yuna 有冇抱枕。個樣好正。

俾人打鑊金入埋廠都可以當無事發生

d警察同佢落口供果陣係咪話集體仆街 自己仲仆斷埋隻手

開頭以為佢靠自己實力
見佢拎劍指住桐人覺得佢幾型棍
點知柒撚到

點有實力都唔會係條橋跳落黎呱

lm求1080

小直好波，又大個女左

一齊玩遊戲

無字幕1080

等港版bluray

大腦在...

你的名字都未有港版bd
大陸先岩岩上左無耐
等返一年半載啦
我買日版睇英文字幕算

等外掛中字算

唔係呀嘛

靠自己實力點單身舉起克萊恩

手

岩岩睇完啦 始終SAO完左之後無咁好睇
都係睇桐人點樣拯救蒼生
仲有就係見到公廁娜用絕劍招技
不過有無人知道最後片尾個一分鐘對話講乜野

本身戰鬥幾好睇，但最後又係揮劍del boss

唔好變賣肉啊

第三季

寧願佢變ALO打寶埋肉番
SAO後面好多嘢作者都夾硬嚟

唔想睇遊戲科技罪案調查科呀

繁體版

剩係識負皮又唔駁

菊岡（ggo出過黎）
另一個等第三季吧

睇公廁最後出連擊好感動

本身聖母聖詠已經屈機
依家仲要比埋SAO啲配點同裝備亞廁娜

公廁娜太屈機，劇場版

又教識左大家 做龜都唔係好人

聖母聖詠重要係因為喺ALO學所以冇晒SAO記憶都用到
如果桐撚被人抽咗記憶可能得返用劍擋子彈/魔法

個第二都幾撚廢
成身神裝都畀人捉到弱點

第三有無出過場 ?

桐人係ALO都用過劍技
主角光環點都會出都招

到時就真係你個名咁
肯撚定又係講埋啲咩兩個人之間嘅愛夠深的話實拎得返記憶
然後茅場又出嚟俾佢出cheat
最後拎住兩把神器出星爆氣流斬
最後一齊跳起 yeah

咪住先我突然有啲想睇

強化外裝

右菊岡
左比嘉健（博士）
中間畫面UW世界大教堂
佢地係隻龜入面研發緊UW

明明小說係圓形

近喇 近喇

想睇小說由頭睇過 想問ibook有無得買 始終唔想拎住本書出街

當初以為桐狗sao到ggo時期開掛已經開得勁
點知劇場版打完100層隻boss
拎左個把劍真係on9到
好似d垃圾網頁game課金之後拎神器
斬一下全屏死個d

課金都唔得啦
呢啲擺明係上hacked arcade games上面玩嗰啲
開晒cheat改到自己無敵嘅game
或者係GTA VC部坦克咁 警車衝埋嚟hi下都爆

DIU, 好似為賣肉而賣肉咁, 正常呢個角度同咁既CUP數, 粒點應該無咁"偏"

最撚on9係克萊因班友比人打到仆街 完全扮冇事唔識講出黎？

呢個我都想知，有啲小說唔想買實體

話佢哋創傷性失憶呀😅

唔係俾佢抽走左sao d記憶咩

俾人打到失憶
個個變弱智

果把劍 係原本sao應該真係咁癲

但無理由得桐人 一個係現實用投像秒怪，唔見晒 C奶佢地

係咪留完整版第日出碟呃錢？

有護胸甲又點？照搖

我想睇直葉果粒多D

第一季桐人都揸到
搞到我都唔知嗰個位係甲定係布

甲，桐狗係後邊伸隻手入去

個博士正正經經揾齊d人慢慢複製再生都得啦
係要搞大龍鳳

佢做到cut and paste竟然做唔到copy and paste
雖然cut and paste係快啲

佢講佐傷痛回憶不如cut佐佢

不過，中二病要的結局無走樣

搞到要GM都贏唔到既桐狗出手

SAO生還者有成三千幾條友
搵到佛誕

有一個出番黎又死左咁佢個計劃係咪收皮

其實SAO入面死咗嗰班都可以見過Yuna
佢成個計劃啲漏洞多到

次次危機都係咁架啦
除左桐人班人，其他人蠢撚過隻豬咁

茅場都有份玩 佢點掃茅場

無露正面
得側面微微突起？

佢死撚左
但係臨死之前backup左自己既意識
所以而家佢就好似未死咁存在係網絡世界(類似咁

UW部機械人

醫生診斷：創傷性失憶

SAO劇場版真係好多bug
fans都係咁話

班風林火山其實好慘
好日唔出一次場,劇場版出黎既目的就係為左俾人打到仆街
仲要俾人打完之後無得再出返鏡

雖然星爆係桐狗招牌技 但難得都想睇下其他技
明明仲有招再勁啲既月蝕 但第一季就比a1鳩hea帶過算 仲要柒到斷劍

個設定牽強到

一開始都奇怪點解班柒頭俾人追殺

同uw設定好似,如果唔大改篇幅真係會好類近

好撚悶，難本上睇左頭半粒鐘之後就唔洗睇

後尾直接斷電就得啦 搞咁多野

唔係叫日蝕咪？

話時話個政府真係垃圾黎，有咁多個人失憶都唔撚即刻封左間公司佢

間公司有政府內鬼

所以咪話個政府垃圾，首相直接order都得啦，之前sao搞到咁大獲都0警覺性，而家係失憶，唔係講玩

仲受重傷,成班仆街仲當街vr場咁撚危承都俾佢做

其實最後揮劍 all deleted 官方有冇解釋？
我自己覺得 個把一百層獎品 係茅場知道現實咁大件事
修改完能力值 先比桐人拎去清場
而唔係本身一百層獎品就係咁勁

定係大家都覺得係本來把野就係咁bug

大家都是bug,不用分得那麼細

究竟SAO本身存唔存在正常攻略法

deep learning..
唔需要全部 只係越多越準

SAO應變算好啦
幾千張醫院床位留晒比班頭盔人

隻game本身都唔正常啦
你想點正常攻略
當初如果要打第一百層的話應該冇人通到關

75層都死左十幾人 之後要捱到90層開始先解鎖其它ex技 仲要95層以上少左團長幫手打

可能人地以香港政府做背景呢！

即刻覺得好合理 而且仲覺得呢d 事一定陸續有黎

會展級微波爐
微波煮蛙

完全無
完美

兩個唔係攻略組打100層唔俾人秒

正常就咁冇防禦打一下都死啦 如果係SAO世界佢地已經滅左團

咪係
比隻boss 咁樣叉埋牆 神早變緊腰斬變緊粒子
桐狗 係血盟騎士團個時 比條變態佬 砍一砍都斷手掌

設定入面d ex技仲有咩拔刀術，暗黑劍

西莉卡應該彈飛個下已經夾成肉醬

桐狗打巴風特果陣淨係HI中左一兩刀其他用劍格都已經紅血 咁樣直擊根本即死

真係咁樣拍會變HAPPY Tree frds

當佢地玩AR練到好勁算

西莉卡同莉茲根本就唔入流

佢地用緊75層裝/lv打100層boss

我係想打日蝕 手機auto correct 左應該係 sor

是但啦 死哂班毒撚又寄刀片

有咩事咪又搬茅場出嚟囉
又話佢睇唔過眼所以幫手開掛畀佢地

呢樣堅on9
Btw 條女話埋你知屋企冇人 又順勢訓上床 正常人會唔會唔屌

桐撚平時都唔做運動
點有腰力呀

劇場版好撚垃圾
臨尾一個happy ending
叫哂其他game啲人入黎都算
佢現實運動不足 比直葉教兩教變高手
受過幾日訓練既人仲要贏到個有身體外掛既人

毒撚打飛機打慣 打真軍即縮

師父太勁唔俾出

悶左d

alo都睇唔到leafa有幾勁啦
話就話全國大賽高手
係game入面影都無

睇SAO傾設定都係曬氣，game由一開始多bug唔在講，加上作者化身嘅主角根本佔盡優勢。純粹比觀眾代入主角爽吓

如果有隻咁既rpg online game玩
打一百層boss而係要成個ser一齊玩既
超難打都會幾吸引人

插入曲幾好聽

ALO桐狗外掛喎
現實有做開運動
同個剩係識瞓低打機應該差好遠

lag到仆街la

唔知你講leafa定桐狗
leafa如果係勁既 係alo點會無人識
話就話劍道全國大賽實力 實際上係game就比人屌打
再講桐狗 如果係有做開運動 玩ar點會仆街

ALO分區，正常唔會入人領土😅
leafa喺佢個區咪已經係高手人人都識
揸神裝隻火精靈係全game最勁玩家
緊係全game所有人都識佢，冇得咁樣比較

屌原本講好左BD有既PV無左
睇黎要等10月1文庫秋祭有無

leafa係勁喎！個身材！

身在日本，62xx yen普通版, 爭扎緊買唔買:

問下自己
公廁對粉lin值唔值6200

睇完劇場版之後重睇返sao 2季動畫，再買埋千年的黃昏玩埋爆主線，再重睇返aw動畫，2日內搞掂，仲要日頭要返工，好耐未試過咁癲

我都想爆埋隻虛空幻界佢

仲未玩到有2刀流

渣架。。。

出1000次劍技先有二刀流真係好麻煩
不過DLC先係真正嘅地獄
冇傳說武真係打都唔洗打
刷素材刷到人都癲

太刀個個先難拎

我好似係差劍技未1000

其他都1000 因為要拎其他技能點先

太刀個個要一次過拎先好
唔好分開拎

我玩到第一次大更新就冇玩
有傳說武 但迷宮裝唔齊
仲係用緊太刀吹雪流

OSS 5連擊 一千次
5連擊好難出

重睇完之後好多aw有既科技sao已經有prototype同埋hints

btw,動畫黎講而家睇返先覺得aw個故事人物刻畫係好d，sao個主角變左隻game,而唔係桐人

全部ex技開哂
但d裝仲停留緊係1.01片手裝

不過角色形象係sao吸引少少我覺得

AW描寫內心感受係好D
但個人設同造型真係好唔掂

如何有效連5次OSS

隻豬唔計外型既話

正公廁 又大波

搵個近傳送點既地方連5次 返去大廳

再傳過去連 飛刀一閃我嗰陣刷左8個鐘度